其實點解無人響應罷工

係人都知香港人驚死，最鐘意觀望.

2次叫罷工都搖擺不定，連民陣自己都唔敢大力宣傳，消

息混亂

其實遊行口號加埋罷工有冇用

同埋可唔可以唔好次次得一日，比人睇死冇咩影響

觀望派就算見到成事，第2日又冇左

佢擺完又唔搞定d集會活動,大家輪留發下言搵個人黎聽下意見都好啊

罷工冇人會跟你做嫁
大把公司D老屎忽理撚得你
如果大家都返唔到工就有用

香港人唔到生死關頭都唔會罷工...

返工係香港核心價值，不容改變

死咗先唔洗返工，所以就算死前一刻都要返工

連罷工都做唔到點升級

人地外國都罷到

又和平又真係迫到政府同商界出聲好似得依樣，認真討論下啊喂

Double or nothing
現在只有nothing

當人類只為生存而疲於奔命，
其實已經無心力去再追求更多。

最近開始明白點解香港變到咁。
香港出名彈性高工作效率更高，
品質同某d xx比叫非常高。

不過事實背後係d咩？
長時間OT 無補水，
長期壓搾。

當心力早已搾乾，仲會同你講咩民主咩正義？
可能因為咁，父母果一輩先會咁接受。
因為當時政府只係步向更差，
而未到仆街。
佢地仲生存到，又未去到比人顏射咁嚴重。
所以佢地可以做港。

叻d嘅，明個遊戲點玩就幫手搾埋一份。🖕

到尼一刻，極限爆發，
父母都仲可以譴責d人地做咩去遊行。
上左岸就無正義？

不過尼刻我都好攰，仲有d餓。
我都好想好型咁話唔做就唔做。
有時人除左要為自己交代，
都要同身邊嘅人交代。

返工比生命重要

就因為香港冇工會又唔夠團結先比e班人食住，長遠黎講就算今次唔罷，未來呢,到底香港缺咩條件，邊個人出黎先有號召力

人地外國容易罷工，係因為有公會?